Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 519 Hot toys都有跪低既一日

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Lihkg全體巴打第二次聲明

致牙活:

收到你既愛意 希望你會執好隻隊長

一群愛ht的lihkg巴打上

HT

LM睇安排

多謝你

希望話滿意果班唔好去換

用返原本個個咪即係錯髮型

好耐未試過咁熱鬧
話咁快又爆post

手背又係肉手心都係肉

左
右

如果變左mk50個頭 我寧願要新頭 之後嘅出貨會唔會變晒舊頭

聽日d 單會唔會加返價

佢都唔會開新模嫁啦

其實左面係JC油 右面係阿朱媽油 咁比較無意思

2個都唔似電影

完美演繹 屎味咖哩 咖哩味屎

未拎得個啲到時有冇得揀頭?

都係要新頭
要舊頭用MK 47果隻咪得

ant man 話咁我個頭雕呢

牙活救世

其實佢左邊樣配右邊髮型會唔會好d

成個頭都唔同喎
左邊舊頭 右邊新頭

用返辦個頭？唔好玩啦，俾大媽油咪又係變膠面

雕得幾似都冇用啦
大貨咪又係柒

兩個都唔似
2揀1既話 右似d (個頭髮)

有得你揀先得

好撚心睇清楚佢額頭有幾多紋先雕啦

其實佢新頭重新油過咪得
擺明宜家係上色問題

大陸版公告嗰意思係用返辦嗰個頭喎 但呢個都唔係好似喎其實

隻隻都青靚白淨
原來mk50仲柒過新頭

點解9流區班友覺得係佢地令到HT跪低

比返mk50的頭你？

係咁架啦，認屎認屁

2舊都係屎 比舊冇咁嗅比你

團結就力量 我笑左
唔係大陸篇野出黎 HT都唔會跪

兩個都唔似，雕過個啦

而家話佢貨不對辦 味俾番個辦你

今次肯換導火線是頭雕 但主因是炒唔起 大陸仔炒死左
咁大反應是因為破左招股價 好多人無得炒本身已想退 頭雕就做左導火線 搞到大陸個風個個想退

啱阿

仲諗緊聽日咁快講埋 外國谷條友收wind都幾勁

香港都大把人想炒炒唔起

段估都唔會即刻搵人再雕到另一個頭係滿意
至少比返辦個個你地班友唔可以話佢貨不對辦

Im 撻訂 ht好大獲 有撚排都賣唔晒啲貨

我接受到，屌而家係咪拎左班友咪正

咪同呢度一樣， 成日mon post mon post

可能要舊頭換新頭
HT邊會咁好死

85bd個頭應該唔會用回收嘅頭做戰損呱

我都覺得新頭好d，我真係從來都冇diu新頭，搞咁多嘢噴返靚隻金色好過啦

肯換咪算，都算係良心公司，屌小2句啦

未拎咪硬食舊頭

後期冇新頭屌

如果送多粒發光海星就真係滿分啦

係，依家好似最主要係隻眼上色出事，同埋頭髮隻色太膠

我地是硬食

唔撚係掛 舊頭柒到傻

而家又有排等，屌

戴副眼鏡已經解決左問題啦

我決定留新頭
舊頭已有50,47
替代有maxnut

講真我覺得換個星星背包有燈好過

德哥玩高達都不忘串9HT

塊面油返多少少Detail唔好小白臉咁已經好好

呢個我又冇所謂
反正開完第一次就唔會再開

Lm

入電入死你

星星最緊要喎，尼件配件要玩1年先出bd

牙德要爆啦 聽佢講好過

做番透明件會好好多 有無燈真係無所謂

我知個頭雕唔同 但JC油明顯皮膚細紋質感都唔同
右面個頭JC油一樣會靚

所以咪話比新頭你咪又係大媽油

比返個祖傳頭你？

佢哋開85啦

咩都俾你看透晒

大陸個篇聲明咁客氣

嬲啊？quit囉

突然間。。。。好熱鬧
咁快又一post

奶到雪雪聲

德哥好嬲

牙德都話個頭唔得

牙活：本身諗住整靚個頭俾大家當聖誕禮物
點知大家都唔鍾意唉 俾返mk50個頭你囉

本身都諗住整靚美國隊長
睇嚟都係唔好俾人哋有位入我貨不對辦

想告9HT 好耐

ca由第一隻開始
到而家最後一隻 冇一個係似樣的

IW最似

隻金色係LIVE睇又唔係好金

希望ca唔好因為咁而唔用新頭用返萬年環保雕

睇嚟到頭來都係用返舊頭，費事再出現85事件

根本剩係得啲冇睇過實物嘅人會覺得柒

屌埋舊廢膠海星
冇燈都算，用透明件都好，當冇俾算

Ca係因為俾人屌用祖傳頭先出新頭 同埋一早公佈咗
點會用返舊啊

其實應該係大陸果邊啲人 狂退訂，唔淨止85，個金額大到ht都驚，所以先咁快手做出呢個解決方法。

你估真係我超/報海關會令陳生做呢個決定咩

所以香港人真係so sad,我相信唔係大陸大量退訂既話，都未必有頭換。

利申：9up

諗起佢屌50dlc 恨鐵不成鋼

要奶人民幣 冇計

如果已經量產哂件, 大陸咁退訂佢應該會蝕到仆街

Concept art 隊長有冇咩評價
$1750 二手抵唔抵
2099 $1800

應該唔係奶唔奶既問題係蝕錢蝕到底褲都冇
抵啦heatoy

咗

睇完玩具AV,我覺得隻色真係幾靚

已取新頭突然變絕版

換頭諗起1/4 joker出到成舊屎咁

要邊度睇

玩具AV收晒一班未攞貨就喺度尻叫嘅人

啱 今次最好蝕到佢執笠 比番ss做

總之mk85bd唔好再用呢個頭就屙K啦

啱啱先睇到個公告 真係勁峰迴路轉

部部手機影都唔同色但隻隻色都屌
得佢地心目中隻色最好

嗰次其實重衰過今次
但鬼叫今次好多人訂

咁校服版點算

少人訂 唔理

想要校服+時光機

咁有得攞但未攞果啲係咪唔拎得住

所以阿活咪跪

我想要新頭啊一模一樣舊頭我要咁多粒做乜

唉，新頭唔覺有咩大問題但個個屌話柒，而家要硬食舊頭好灰利申後期單

比你組tony戰隊

有無人知Mandalorian&child節左訂未

問1：4就應該未

唉 如果同50個頭一樣就真係唔知做乜尻
利申後期單

猴活我係你就同班大陸佬玩大佢，之後唔係大陸開訂 直接整現貨係迪士尼賣 咁佢地就入唔到你貨不對版啦
反正你之前都講過幾千隻就回到本

而家已知係換返mk50個tony頭雕？

應該唔只大陸退訂，係連外國鬼佬都一齊退 ，全球市場影響之下佢先會咁做，外國佬係fb都屌到飛天

如果係換番預訂圖個頭就係舊頭

候活，我估你預左嘅，當初閪到咁你都肯俾佢出

咁大間公司做咗 20，製作咁既品質出黎，真係唔知個醜字點寫

唔係咁仆街用返舊頭呀
46 47 50都用緊

屎黃金顏料存庫太多

會唔會係香港用新頭改靚
大陸就用返mark50

講真如果係咁，班大陸閪一定吹你唔漲
貨不對辦丫拿，俾返隻舊頭你 冇野好講啦
呀活：下下用退錢嚟要挾我？

大把頭雕 大貨都走曬樣
係eg多左人新入抗
點知個頭雕又炒車 理想與現實
連鎖反應 先搞到咁
最幣依家開左先河 之後頭雕一唔似又嘈
Ht又會唔會跪低呢？

佢地冇錯

已經有兩粒祖傳頭
都唔知今次佢跪低
係好事定壞事

我buy佢地講隻85 d point
但隔撚住個mon都覺得留言條友（上面）個態度好撚閪

牙德:你個落差好大

來緊CA應該仲精彩

已經預咗唔似+一早po 咗改完咩樣應該冇今次咁大迴響

帶手套著燈

猴活應該炒撚曬CHECK QC班友 咁唔似都出到貨
定係上次笑俠過到骨 今次會冇野

85訂圖個頭唔係46、47、50個頭黎喎

85bd 換返個新頭 加幾滴血

CA最重要都係粒星

新頭似唔似真係各花入各眼
但對眼好似有白內障咁真係難頂

佢地呢種過到骨就算嘅心態 係呢兩年比較嚴重

笑俠個頭其實係似
但唔知有巴打定阿嘉講過
個figure造型（包埋個頭）係marvel提供咩

右邊真係越睇越似沈震軒

可唔可以要新頭嘅髮型 舊頭嘅樣

其實係演員要求要笑樣， 所以我都唔知有咩好抽

其實呢，係所有嘢都經過Howard審批

佢話85 tony 頭塗得咁撚柒 都出到貨

有一排已經無玩hottoy
知道85出左
所以想番黎探班ching
見到你地個個都踩隻85，咁我就去望下啦
望完真係好似咁多位ching講緊
個頭係最大問題，個面長左？
個身無拉拉寬左
個膊頭變左型，搞到手同身完全唔岩比例
對腳短左
最重要隻色好似瀨左屎咁
睇完好慶幸自己已經賣哂d舊貨出去

頭雕就算9成9似官圖都食得屎
呢隻反而覺得最大問題個海星太流

最好就舊貨臉型+新頭髮型

個新髮型應該係用係戰損度
可能慳皮改埋落而家85度

但係個頭應該係rdj簽名批先出得
不過大貨啲上色皮膚太光滑

重點真係太後生皮膚老反啲既話會似好多，個髮型佢跟反endgame 個造形係岩既

之前都提過頭雕要個演員本人批 所以好多時都會美化左

佢地d頭係咁 明明老野最易做都可以整到咁

我係RDJ/RDJ經理人見到個版都批啦
但問題係，宜家大貨出到黎，係完全兩件事，你間公司點死撐都敵唔過全球玩家唔接受！
其實真係可以Send埋比RDJ/RDJ經理人睇，Hea Toys攪成你咁

一樣脫坑中 愈黎愈失望
留番幾隻算了
貨不對辦都有咁多人護cls

唉個頭雕我唔講 但個身 真係屌你老母

隻色睇玩具tv開箱又無乜問題喎

咪玩啦ching 又唔識自己行 又唔識飛 點滿意

既然你講左個身,我就講個盒既設計,真係屌佢老母

拿隻金色就一定係屎黃,我咁多年屙屎經驗睇過屎既實物
唔好再用光源呢啲去昆我

既然你講左個身,我就講個啡盒既設計,真係屌佢老母

呢幾年想搵大錢
賣咁多貨，一急質素就跌
再唔係拖好耐先出貨到時MK85 2年半先出貨又大把人退錢

退真係正路
色唔對 個樣長左
仲要粒海星咁伏
既然佢話跟佢戲後期修正，又唔見佢修正下粒海星既玩法

唔可以
因為咁係貨不對辦

見度FB 有人打左好大段野
分頭雕ABC

咁多人FF HT 比度JC 個版出黎
佢比番一開訂個樣比你就已經無話佢啦

既然你講左個啡盒,我就講地台既設計,真係屌佢老母

真心一問 佢咁樣出個頭Marvel/迪迪尼果邊無意見/無問題？
HT由頭到尾都係用依個頭嘅板去apply license? 定還是佢用預訂圖個板去apply 反而迪迪尼果邊要佢改到咁？

建議睇下實物先
好多人實物都冇睇過喺到也支也知啊哉
你電話唔同相機唔同個mon唔同燈光唔同出黎既色都唔同啦
仲有好多人又話咩斜方肌冇哂
心諗你第一次玩im唔知道膊頭可以推上推落?
明明個頭唔掂又要格硬搵其他野黎講
一大堆見人地講又唔獨立思考下喺到跟風講
個頭唔係炒車炒唔起你地捧撚到隻85上神枱啦

既然你講左個啡盒,我就講個膠袋既設計,真係屌佢老母

既然你講左個膠袋,我就講個紙袋既設計,真係屌佢老母

比人揀下好喎

咁條腰幼咗又點計
而家係成隻縮水咗唔夠大隻喎

比我係ht都唔敢再拎新頭出黎
等等滿足完你地換頭又話新頭唔收貨又話要退貨

右邊塊面瘦得滯，同唔夠老

大陸改，香港變mk50

簡單復刻 mk 50 頭 便得啦

bandai都過到點解ht過唔到

好耐以前我記得猴活講過RDJ唔鍾意佢整到嗰樣咁老 可能係呢個原因

我都想要返依個柒頭

新玩家開心
舊玩家

咁樣睇幾靚
頭雕真係太後生
但我覺得好過版

tony stark係av4 套戲成個中佬樣，皮膚有紋有眼袋。而家個頭太後生青靚白淨。

希望連登連署聲明真誠擁護侯活

全力支持派新頭刁

等侯活知道我地香港人既愛

咁黄

咁你放心都得，我琴日拎咗貨
85係橫過diecast mk7，高過mk7三份之一個頭

大陸個邊一樣都係退錢潮
琴日跪低都冇咩用仲要大把人退錢成功
笑死 睇黎隻85有排係rb/th賣

係條友擺既問題定係本身就係咁？
小腿X型黎既

M 腳

整個新頭又要等多半年，不如派住本體先，頭後補啦

當年隻42又係大貨變屎黃都冇乜人屌

其實除左個頭雕同海星差之外 個本體我覺得好靚喎

不嬲都係屌個頭問題
其他部分唔差
當然海星有燈就更好 依家應該有人改海星有燈

我始終都係覺得熱潮減退同炒唔起啲人先想退錢

因為eg多左人新入坑
可能有d從來唔玩玩具
點知比個咁ga頭雕人
又話像真頭雕 都唔知似邊個
整左10幾年都炒車 重回膠版年代
技術大倒退

收成2k6 應該整埋有燈啦
以ht有能力做 又唔整
你睇銀甲 幾撚有誠意

講起42近排好多人放唔通remake?

跟本就係炒唔起先個鳩個退錢
得番1/10的貨量 個價升1倍 撚有人退咩

大陸狗一貫作風，千方百計話件貨有問題，要退貨退錢。 阿活係大陸賴野了

啊活今次出事了不如就 rerun 4 5 6 46 救命大家話好唔好

頭又比番舊果個都唔滿意?

有冇諗過係我地唔識出聲
ht出舊屎我地都照食唔敢出聲
人地就反而會搞9翻ht

認真？冇出聲？你不如諗下個問題係HK玩家冇出聲屌過定係市場太細人地費事理你

Ht跟本當香港市場彩你都on9
撚狗咪最撚識

有人出聲既，但係比人屌翻轉頭
本人是……

擺明啦 一路屌一路買 真係齊心唔買睇下佢驚唔驚
咁唔團結咪成日比人蝦囉

其實講跪低 隊長個頭都叫做跪既 不過都係唔似姐

真係好撚慘
幫你出聲 仲要比人當傻氣屌

其實大陸有個大拆分落下面
個大拆咩訂都冇落 係一出貨即過數個種
小搞唔掂去蛇頭 蛇頭咪搵猴活照肺

做過呢行，唔係猴活，內部黑過港女個西

即係猴活本身收唔到訂?
啲錢去晒蛇頭度?

老實支那咁撚把炮我實撐以上後連淘寶同老鼠都冇得買咁咪同iphone一樣死死氣“ai"契弟又要食炒咁喺外國買貨…

淘寶對廠家越嚟越冇保障…加上支那人以為自己係賓客就以為自己大撚晒…我真係建議hottoys撤啦又唔係冇global market...量少咗高質咗好過而家咁比人攪鳩你…其實廠規模大咗猴陳個春袋咪比人夾得仲緊咗…其實麻煩真係自己惹翻嚟

有冇見lv法拉利嗰d比你任訂at...
雖則heatoys越嚟越hea真係事實..其實咪正正就係個模式想做大做scale出事…你收緊翻個channel..襯而家撥亂反正仲好…quality自然翻翻嚟頭雕出事哩d自自然然少咗…公司自自然然行翻positive cycle做翻起自己個朵翻嚟…

More

老實你攞撚住個拉腎驚鳩佢唔去訂咩…你將secret base搬去tatoorine佢哋鍾意Ironman嘅都會買㗎飛船揸去個星球排隊排到去倫敦大酒樓㗎啦

啲85忽然好搶手
開盒玩過都有人搶

絕版頭唔係唔搶

兩個頭都唔似 但寧願要新個頭

跟住隔多段時間就會有好多人話個柒頭其實好靚
然後要後追 跟住炒起個絕版頭 再上埋神枱

限量版young tony

新頭就冇可能嫁啦
比你地屌到咁 仲想出新頭比你？

做多錯多 比番舊頭你算

等睇比番50頭你地

重塗就皆大歡喜

Mk50頭 皆大歡喜
46 47 50 85

既然你講左個紙袋,我就講張單既設計,真係屌佢老母

可能係Robert本人想自己個樣雕得靚仔後生啲 大家怪錯Hottoys啦

而家個頭主要唔夠老 滄桑D會好好多

好犯賤真係
有個陣就係咁屌
到兒家無 就係咁搶

依個政策又做得幾好
好彩你講一講我差啲收左個柒頭返黎

可能到時又撚鳩你呢

你信sb staff講野？

Mk45

好似gta 5咁

閘住

特登雕過個新嘅頭俾你又嫌佢柒 換返個舊嘅頭俾你又唔滿意 香港人真難服侍 究竟劉德華害死左幾多香港人

無可否認kojun85舊頭唔似但有個種味道
ht 依家頭雕唔知點解有種講唔出怪

佢油得好好地咪冇事有邊諗過會死係85手上

講真 呀活應該閂鳩左大陸個店
咁撚樣俾人任退錢 你仲有冇尊嚴

你唔開大陸店 d大陸人咪一樣落黎訂

睇黎baby tony啤左好多出黎整
新頭又要重整 陳生今鋪一定屌曬老母

退嗰啲頭返廠重新入盒

咁校服Tony會係跟邊隻頭呢

講真 二千六
送多個頭我哋都仲受得起呀，你老母活

緊係baby tony啦

星星無燈$2600
搵水魚

睇埋換嗰粒頭大貨係點再決定

即係個大拆篤手指同候活講話要一萬隻，而家下面見炒唔起唔比尾數，個大拆就同候活反口，話全部都唔要

我覺得最怪係對腳內八

咁下水應該起碼半年先派到

之後ht會唔會去番夠數就截訂

真係唔知可以唔要有得退訂

貨會照派 到時有新頭可以再換
但20樓講野 信一半好

$2600出件hea貨比你

其實唔單止頭雕嘅問題

猴活: 願者上吊成日話換電麻煩，照UV燈啦

咁假設新頭ok我想換
到時我係咪要即場開盒換 到時咪成堆人係到開盒

個根本問題係兩個頭都唔似

呢位好鍾意Fb 排西價

條撚樣咪係炒家重要大炒

老是常出現

成日用膠價排人

所以先緊張
可能手頭上有幾10張單

重有個問題係85官方依加係公佈左三個頭
開訂一個 update一個 派貨一個 三個都完全唔撚同
重要派貨個個先係最大問題個個 我訂悟天格斯 依加變左隻瘦版悟天格斯 點滿意

呢條賤種邊只幾10張咁少

新頭 大貨咪又係變左第個樣

呢個都真係 所以都係個句 迫你硬食

到時直接用maxnut頂住算
除非個頭改靚左，都懶得搞

HT好好地油好個頭 咪咩事都冇

睇黎要搵隻rerun當豬頭骨
開個新mms 比fans食

Jc 第一日post相話無問題
睇完我都

人地話已還原真人頭雕呀

我覺得大部分老玩家都明白大貨有樣辦8成已經好好 間中HT係出到d比樣辦更好嘅產品 但近年HT可能因為唔憂做同貨量真係大左好多 大貨好多都係失準

之前wonder woman, 1/4 joker,笑俠都係強差人意 好多人鬧 但無今次咁大件事 講到尾都係好多人炒濃左 中國咁多人退訂 我相信係炒濃多於頭雕問題

見到網上好多人搵訂製頭雕或者JC親手油嘅頭黎比較 我勸佢地都係唔好玩量產1/6 figure啦

希望侯活吸取教訓 除左比心機做返好大貨外 唔好再比中國任訂同任取消訂單啦 遲早比佢地玩死

正解 maxnut性價比極高

我尋日都訂左個 廢是煩 新頭都係唔掂/比返個祖傳頭我既直接用Maxnut算

我都有留意到呢樣

真，根本炒多過自玩，如果退訂開左先例只會玩死自己如果開訂夠數截會好d，大把人公訂大半年唔訂，截左又叫春

全世界屌緊HT喎...關咩香唔香港人事?

真…班鳩閪就係咁撚鐘意石頭…
講到底咪就係scale up出事…頭雕顔色哩d係果

重有隻排到落街既Rescue未派 HT雕女角既經驗...(除左雕左十萬次既BW)

以大媽上色嚟講
面部紋理，眼神，頭髮都係發揮HT一貫正常水平
無特別好，無特別差
係唔夠老
個雕本身問題大啲

開訂圖都無燈啦 咁宜家屌無燈個班咪水魚

掛羊頭賣狗肉係一直以來既問題
佢對產品有信心既話 應該用量產既貨做版
而唔係要買家下下抽獎咁 搏佢幾時有良心

新頭 睇黎都係依粒
跟本都唔係eg 造型咩撚野叫準確還原
成間ht 係咪眾人皆睡我獨醒
為一希望 85bd出得好好睇睇
真係冇咩要求

等睇派rescue個時大陸佬又叫退訂 官圖都已經唔似 出貨唔知會變成點

睇下HT可以跪得幾多次
一唔似就嘈 諗起都煩

應該話炒唔起就嘈，試吓而家好似上年熱潮咁，一定個個加幾百咁搶

我都唔明 做咩要收番依家個頭 一換一送埋有咩問題佢收番個舊 應該都冇用啦

廢事蝕比你

出下隻im個時出圖就係出baby Tony頭 咁你咪冇得出聲

關事咩佢都要比粒新頭 舊頭收完拎去堆填區都唔益我地

我諗個原因係say 100張訂單，如果送多個頭，就要整多100個新頭，如果一換一，可能80個想換，20個唔想換，就只需要整多80個新頭，成本係低過第一個方案

留係下隻MMS XXX

面型太尖 眼大左少少 加上大媽上色輕手左 最終變到好似落左濾鏡

循環再用咁都比你諗到環保

跪求阿活mech test嗰頭唔好柒埋

應該講佢重雕要時間，而且唔係個個會keep張尾單一年。如果唔一換一，即係可能會重複攞個頭去換，一換幾十個。
總有人好貪心

求85bd 冇事仲好啦

This?

平時冇問題，唔KEEP單係正常 依家講明有事 比個新你但要用單換 應該個個都KEEP啦張單KEEP 2年都咁KEEP啦唔係幾講得通循環再用比較合理

收返用落戰損度 加返少少血跡搞掂

想問下maxnut係外國野定中國廠 見佢地官網係英文

泰仔同香港人合作

其實最好d件留翻戰損用…就係唔比芝麻人退訂…同埋以後訂都唔撚比你訂…成撚日嘈…

thanks你地係咪都係喺fb同carousell 收? 有冇鋪頭推介 唔係好想經淘寶

我係猴活掉晒都唔益你地啦
加上送多個到時行政上又煩 宜家你講就話keep 到時派頭一定會有理由話唔見張單 最叻搵藉口
反而想睇大陸同外國點樣換 香港就話有20樓換

唔用bd 無血版？

得香港用家可以自由決定 要新定舊啊活既小心意 我都想知大陸點搞

有排都唔會有下一波 end game 熱潮
所以都唔洗擔心將來既事

外國唔係全部換晒新頭先出貨咩？

佢有自己網站
做埋香港送貨
你上maxnut fb 留意吓

大陸同經SS既一律雙頭，香港2揀1

咁我地咪比人蝦到上心口

似啦

做香港人慘過做狗
平時地位已經低過賓印
而家連玩玩具都低人一等

咁真係要請關公
猴陳係撚狗啫…唔係蠢…係咁run我sure會死多幾錢

你哋話後生呀嘛
放落mech test版

Sb真是信一半就算
打去問就話跟收訂時的頭（即是kojun)
但個通告張相就用gox的第二版頭

唔知想點

其實唔明點解sb成鳩日代表公司鳩up當秘笈…
我反感哩樣不下於頭雕出事老實…係咪因為老臣子以為自己包撚閉問題

係 Ronald Liu 呢條撚樣係大炒狗嚟

1/6 42當年我一拎貨已經覺得出得麻麻
希望用而家技術重製

好多野揀

RB都唔夠位放

候活表示：成班屌新頭，依家換比你地仲想keep，邊有咁著數

下個熱潮

fb 班撚樣痴撚線，都已經跪左，仲係到捉字蝨

屌，班廢柴屌政府又唔見佢落力？

快手 JUS田
睇下點讚先

俾多個你，以後一出貨咪係唔係都鬧左先

我玩咗hottoys幾年，真係唔覺今次個頭講到咁差

大把頭雕整得重差

佢讚塗裝 但都係講唔知似邊個

如果真係用收訂時個頭換呢個後生頭，咁即係一舊屎換另一舊屎

呀活派聖誕禮物

hb都上咗

閣下去年4月2日7時前訂的HOT TOYS Endgame - Diecast Mark LXXXV (MMS528D30) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

mark 85又派多左轉， 岩岩收到email

越睇越靚

派多幾個鐘

都好多架啦

算係咁啦 個日排到大酒樓
不過開盒見到咁GA頭雕

重差兩個幾鐘 冇聖誕禮物

已經有人放咗

4月中至尾嗰啲應該會派得好快 嗰排直入冇乜人訂
5月開始就慢好多 大陸cut單 日日排後樓梯

最差一定係膠7， 冇之一

RDJ(青春常駐)

咁後生,直頭靚仔啦

睇黎要等佢唧牙膏式派貨

過左4月2應該會一次過派好多日

新個轉已經係新頭定要再上去換？

點會整得切新頭

好青靚白淨

玩具av就係話呢個頭有啲似膠漆⋯死未

3號9點希望今年有得玩

咁樣既貨量大媽趕住出貨，岩又派多轉，cut鬼晒啲detail上色

我2號8點半單都唸今年未必有得玩

今年得番幾日

炒得起都上咗神枱啦

上年boxing 全派mk7
今年唔知Howard 心情好唔好呢

47果時炒得起時好靚好靚 到reissue時就變到好普通

可能失禁派貨呢

原來我都拎得mk85 估唔到咁多人排都一口氣派到7點

多人排少人拎

連燈仔：唔撐任訂死炒狗

fb買賣gp d post有7成都係放85張單
唔方多人拎

hahahahaaaa..你啱…死火中箭…

一睇就知猴活今年心情好撚曳

心痛我活比d無恥支那狗退訂

講真你訂撚左 唔要就沒收訂金架啦
退你老母咩 幾柒都要硬食架啦
係牙活好人先換俾你咋

一係今次俾返mk50個頭支那仔
香港訂單就整靚佢
唔俾d 教訓支那狗係唔撚得架

有乜依郁就退訂 咁我俾你訂黎做乜撚野
你叫左個飯 黎到，睇個樣唔啱食 都要俾錢啦

d訂係牙活憑本事收返黎 點解要退 屌你老母

其實句prototype is not final product 好無敵

我都係3號 9點幾

P下圖尼望吓mk50頭雕換新髮型係咩樣都好

雖然睇死佢都係就咁比返舊頭算數

都係唔似

我覺得幾好

佢應該會比開訂官圖個隻頭
唔係又會比人小貨不對版

見到啲oldseafood出黎講唔差唔差
咁以前衰果啲有無投訴過定硬食先
佢今次做得好差係事實喎 頭又有人覺差 隻色又有人覺差
以前比十舊屎照食 依家覺得無咁差其他人覺得有問題又唔比
你唔覺差咁咪keep番依家個頭
玩個玩具又要認玩得耐又剩咁話覺得有問題果啲人
唔怪得heatoys愈黎愈hea啦

收訂原意就係咁架啦

最後果句
阿活心諗，講咁多咪又係訂

睇個勢派多兩轉都未到
個陣都好似7點幾排到9點

眼型其實新頭幾似

隻隻都好差所以退撚咗坑
根本就係ht做唔撚到一模一樣嘅樣
頭雕師做到班大媽都做唔到
玩玩下就會算鳩數退坑

一律建議退坑

勸佢哋玩訂製1:6 figure

有強迫症真係唔好玩

曾幾何時我都滿心歡喜炒價收ww

大貨一到就鳩都縮埋
從此就賣撚晒d舊ht只係留復4留念算

其實我都屌好耐…仲要而家等成兩年…
但諗翻始作俑者咪臭系支那有乜有利可圖就搶就炒…
之前一直做做到海外好哋哋聲譽響國際添…你話做哩個閪市場嚟做乜又冇保障又要攪到淪落到要跪…
唔撚比佢哋訂自己用石頭擲撚死自己啱㗎啦…

起碼呢個係我expect會收到既野先

justin片好似都ok，但隻金色真係偏黃，白光燈底下都係偏黃

返老還童

變靚d

好過mk7起碼

46用到50既萬年頭雕

我睇唔到
你睇到黃係你對眼有問題無睇過實物
以前果啲仲衰 不嬲版同大貨係唔同
你咁多意見建議你玩訂製

隊長都係

雕左10幾年冇左個似
最似都係1/4

1/4 都係kojun架咋

加錢換單post多人覆過賣單post

代表個撚個都有單

Mk7 中左輻射？

1/4 43頭

我自己就本身對ht頭雕冇太大期望所以佢出到咁鳩都唔會太嬲 反正我睇完jc hong本身個頭都諗住買副廠頭玩就算 但個身我收貨既就

maxnut 太長面

但個神態同5官真係好過原廠

有堆打手定期話咁既價錢仲想點 已經好好

有啲想收43 但又好似無咩特色

地台正。
完

點解個頭可以咁膠質

兩睇啦 價錢係貴d架啦兩千幾 但又冇乜廠既貨係做到ht咁又真既 playtoys都唔錯但好似冇乜出太多iron man?但我唔係玩左好耐figure唔係好熟咩廠係高質 但ht暫時都ok啦 係個頭雕有偏差同派貨時間太耐

成個女人咁喺到單單打打

戰損頭出汗所以立立令左d佢有隻正常版既頭係冇咁膠

噴層消光上去

猴活今次仆街了
基本跪底係因為支那退訂（沒有之一）
而家支那仔唔收貨
話色唔啱又話啲甲既位唔同
睇黎㺅活有排煩

屌 講咁多 投票最實制
覺得接受到85隻金色
接受唔到覺得85隻金色好柒

其實個人認為ht頭不嬲都差架啦 親生仔條line例外 只係其他人氣冇咁高先冇咁多人出聲 eg. ww個頭都比人撚過好多次只係今次撞正85人氣太高先咁大回響搞到比人屌到仆街

最主要本身有42

正評

覺得沒問題又唔撚講得？？？你咪一撚樣！！！！

啱啱入坑，想問下呢隻二手幾錢先合理

因為炒唔起

係我未見到實物之前我係唔會表態

退坑啦

吳志森:你都唔係官方數據 我係唔會認數

又親生仔例外
問過ep3 obi wan, crait luke, kylo ren, rey未

1500掛，呢隻全新好似都1700定1800

親生仔近依幾年已經開始跌緊
依家重要走埋kojun

ep9 隻rey真係痴線

佢到而家我都未收返rey

Moff Giedon

有冇訂重未上去睇個辦

使撚單打咩你呢啲仲垃圾過小粉紅既垃圾人種
猴活陳比屎你食就食
Keep住食屎啦

好彩佢呢排出果d都幾多係冇真人頭雕

依家真係得番靚女viva 係carry到星戰條line

Rey係冇隻似

Ching依家玩開咩牌子？

事實就係做咗
睇化晒退晒坑都叫俾屎我就食
你仲玩就真係鍾意食屎啦
根本hottoys由始至終都係屎
唔想食屎就唔好幫襯
喺到成個女人咁咪又係繼續食屎

viva最近期個2隻就係小醜女同pennywise

有為咗儲一套無計

牙肥對star wars 零抵抗力

係，但係ep9 果隻特別嚴重

個辦唔差，但把dark saber唔得，好似就咁貼左塊黑色卡紙上去咁

係所以放marvel但係冇人接

HQ單野搞到咁多人圍屌佢
Btw今年堆星戰好似都無佢份

本體真心冇問題
Saber就真係好差

我鍾意雞佬演員
所以都訂咗

5月rex之後就無見

有baby tony 點會冇ca

好傳統嘅美國佬樣

A3最似

A3假圖
出到嚟Nicolas Cage 咁

佢無份搞mando條line
連lando依啲經典角都比埋yuill

冇嫁啦，根本點都做唔到劇入面果個效果

反而想知ht如果再開一條line專做1/6或者1/4用真係好撚似嘅頭雕但係剩係粒雕本身已經貴過figure會有幾多人訂

連登仔：咁貴，不了

咁點解唔玩雕像
如果ht咁整冇3-4年都唔出貨

技術做唔做到

JC負責上色 死都幫你救返生 但係佢唔會有時間同你玩

屌85金色10個有9個都沒收到貨係手！！見到網上圖就屌屌屌。
尤其是大陸的人一味只睇網上圖，燈光下色就一定唔撚同的啦！！！
我就拎撚左，好撚滿意（除頭雕十分垃圾）
好心唔好咁撚肉撚酸啦！！！！

希望boba係比viva雕
ahsoka就tae ho kang，佢之前2隻顏色頭都靚solo maul同nebula

分分連上20樓睇都無 就亂屌

支那人講嘢嗰tone 真係好肉酸
鳩流區仲要有班傻閪係咁share支那人啲所謂意見
隻野我當本身10分滿分出到嚟得6，7分啦
但佢哋講到就係0分咁

頭雕可以當optional parts賣呀嘛

headsculpt masterline series限量訂全部由jc負責

佢地想退訂，一定會踩到一文不值
佢地d留言又係衰，個態度閪到

不嬲支那人買野賣野都係打橫黎 侯活有排煩 本身隻野有問題 上面又冇錢 又冇得炒 重唔借家咦嘈到佢退錢
我就除左個頭雕都冇咩意見 隻金色肯改就最好 但係都未去到接受唔到 個頭就真係搞唔掂

班乞衣撚有錢玩咩

識屌一定係玩住HT屌HT

大貨

睇完真士田條mk85 unbox
佢咁奶hea toys 都屌鳩個頭
原來仲要用mk50頭換靚仔頭
即係逼我唔換，本身有85

其實佢咁樣拍埋去隻mk50度影，你都睇得出HT最後係用咗同一隻色
比較返secret-base D相，隻mk85係黃咗好多...
佢個lightbox係用純白cold light已經咁黃，如果你自己屋企係用warm light咁你可以想像下會係成舊999K金咁樣

D油用得唔好曬

迎合支那市場 土豪金

我覺得似係大陸間廠用開同一個setup去噴IM，就算個板有分別大貨都係求撚其

睇睇下MK7果個好似C朗銅像

仲要係山寨版個隻

我想訂定個箱放1:4gg dx 想問下大家咩size會好啲？

依個size 應該ok

好串

講下笑啫

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

隻野啲質地好痴塵 照裸擺算

呢隻都玩咁大

反正依家啲1/4全部裸擺緊

我估長闊高60x60x80先夠
難得1/4玩凌空擺加埋隻翼，實大到傻

我想幫42整番個箱，但要執執位先

rey我反而希望佢到時好似85咁出貨變咗另一個頭

好撚貴如果有刻字

咁誇張好重喎咁大個箱

睇返個潛行版 我真係好撚想屌柒hot toys

翼尖本身好高

屌原來transport trooper=mud tropper淨係頭盔唔同咁嘅話可能半年就出到貨

肥仔巴有冇訂呢隻

1/4 唔係y.k kim (姐係800usd嗰個) 咩?

兩個都有份 好似依隻同qs001咁都係
所以點解到依家2020 依兩粒頭都咁高質

到y.k kim走左之後 就kojun渣大旗

我隻85個發泡膠盒都幾爛下 有冇巴打都係咁 係咪正常？
利申轉左側邊拉出嚟之後嘅第一隻合金

我47個盒一拉爛撚左 不過都由佢
MARK7 拉左幾10次都冇事

貼吧

其實將個箱打側佢就會慢慢線出黎
仲要係佢個盒design得啱啱好唔會太鬆太緊
側拉式好過上下分離好多

我係咁樣線出嚟啊我意思係個盒本身已經爛爛地

嘩sad到咁要拎去換啦！

啲人成日話hottoys 幾唔好，但上網啲副廠圖十款有七八款重差過hottoys 都夾硬話好

成個強尼咁wo

睇3D圖已經覺得唔似

唔知平安夜又聖誕候活會唔會開新訂賀駕佢呢

ht唔掂有其他頂上

RERUN

who?

rerun im或者開紅女巫都好
兩個都紅噹噹 夠應節

朋友你係咪搞笑

聖誕groot最應節

Rerun 46之後用回收頭
睇下係咪因為隻頭冇人訂先

朋友講緊mando

85粒頭唔知鞭到幾時

人地都俾換頭 仲鞭乜春

請問個身型 (膊頭, 手臂長度, 腰位) 係咪都相差好遠?

冇位啦 唔俾了

一年一隻rerun?

好想知mms600係乜

Tony走唔甩

屌你

無料到

可唔可以講下食左幾多負

今日20樓會唔會收早？

出未

而家諗諗吓 成班人屌個頭屌到上天 隻量子Tony 會唔會比番mk 50果個比你算

Mk50頭咪岩 同官圖一樣

校服tony 不了

入哂盒都拎番出黎再pack過

最緊要同預訂圖一樣 唔會比人告貨不對辦 即係以後預訂圖設計錯 唔駛指意佢改岩

本身應該同85同一個頭

好似係入好盒果批唔會repack, 照比靚仔頭你，你唔滿意再換

未pack就會入mark 50頭比你

今次85個問題係改錯 先搞到比人告
如果改啱仲會唔會有人告啊

講緊team suit

係改得唔似 邊有改錯

D On9 仔搵 custom 幾k USD 個d 黎比

呢條On9 仔每一句都係屌緊HT

800usd 限量 vs 26xx 成隻Ironman 連頭雕量產

你講真話出黎會俾人屌
不過啲人又會過百幾蚊買個濕鳩頭好過
其實真係要比
要計返hot toys扣曬版權同個身嘅cost
先有得比hot toys個頭係唔係叫值

隻奶袋p牌狗星戰迷一個係仲係唔係到？

好多85 仲有mk21

應該係尋日sms個轉
快啲派多轉啦

一日一次
水浸未 d單

vp 派貨方法

全派左好耐

28號單表示十分歡迎水浸式派貨

20號單

27號單 睇完早場去訂

究竟mk85排左幾多日隊？
係咪頭兩日都廿樓排落地下？

15號單，睇完希慎展google搵到原來要去20樓訂唔係現場訂

CA

睇嚟經過 85呢單野 CA應該唔會改了...

唔好呀

可能又要睇大陸人決定

講緊頭雕定超級粉絲啲野？

支那或成最大贏家

拎左85了，好hea.又少件 頭屌又柒

小心比人屌

啲人屌上腦 連800usd都唔似

少件都屌 睇圖都好清楚有幾多件

又要屌又要訂又要拎

件少一早知喎
真係信佢有小心意？

小心意放曬85 BD度

好多mk 85上樓

快啲派多幾轉

成個fb都係賣85

差個幾鐘 今日派埋我得唔得

Boba首日單

傳說中失禁式上貨

等陣見

依度啲人好惡魔好邪惡吖

無錢 下年拎

勢均力敵

首日單係身

我次日單應該派唔到
真係等下年

85可取都1k
世事真係估唔到

聖誕禮物

85不嬲預咗炒唔起㗎喇
咁多人訂

以後侯活出咩都要問過支那仔
design又要問過支那仔
出貨前要比支那仔過目先

守得住原價都偷笑

親生仔可以開心過聖誕
mcu就屌住過

收到風牙白今晚約左幾條女屌住過平安夜

今晚屌BOBA FETT

Qs009 可以用2張
忍唔到

依排都有啲想買

venompool sp有特權

可能太多貨

好記得巨腸係倒數完就開

橙wm 可唔可以用500券？

晏d放上來

呢個時間先出蜘蛛?!

Mk85仲係派緊4月2？

又話今日有貨翻嘅

係
你當4月2條人龍流架？

睇黎boba係聽日聖誕禮物

聽日收工一次過攞銀甲同boba

冇email

今日上個啲應該尋日派左

見到有85單放200 痴撚線

有email
但搭左車走
哭撚左成晚

閣下9月22日7時前訂的HOT TOYS Boba Fett (The Empire Strikes Back 40th) (MMS574) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

派4日+7粒鐘

都派到幾日

俾你講返先知
希望今個一月一都係出mcu

我12月20 幾時先派到我

冇頭雕好快架姐

仲要推遲
拍套電影都冇ht咁耐

屌完之後即刻有藉口delay

Howard 高招
等大陸急玩派同屌鬼派開戰

同85bd同期

屌 ca又delay

係咁DELAY一定好正
預左會乜都冇加冇改個頭仲要唔似

今日上去啲員工話換頭唔係比返50頭

拭目以待

支那狗見冇得炒退曬錢，哈活谷9氣唔派住由班支畜慢慢等

聽住先啦 20樓staff講野

佢話原本個頭唔係50

改咗少少色嘛

話事話，黑面Jerry 無做？幾次唔見佢

好似係CWB

係咪成日戴帽嗰個
哦覺得最串都係嗰個黑黑地既四眼仔

升職調舖

係咪因爲佢黑口黑面唔怕鬼

岩岩拎完mk85順便睇左頭雕實物， 真係任何角度睇都唔似RDJ

都係話記得keep住張保養單，到時一換一

對上一次見到佢好似係拎iron gg

燈籠mk 4 用唔用得coupon 呢？

小儀有聖誕禮物

今日終於入左隻死兵 好怕又開多一個兵坑

入埋隊長版

呢排追左太多sw, 好想懺悔

我覺得佢後來友善咗嘅

香港唔好遲派貨好耐冇拎過貨

祝各位聖誕快樂呀 嘻

Love,
Rdj

下個PO可唔可以幫啊活加頂聖誕帽

唔係淨係帶個頭一換一

整好左 下個POST會見到

love you樓主

基本啦 人手唔夠做先delay, 唔好諗住係改善隻野

許願樹有冇得許開訂超級機械人

玩腰帶玩左成晚玩左一陣都已經痴塵 遲下買埋沒6睇下效果點樣

依隻真係無乜可動可言

但佢某個pose係靚到唔洗可動都高質
包住自己嗰個利申搵緊eb

呢個真

如果要3130買 真係唔會出手

雕像級1/4

其實個面具頭靚過qs001
長篷包身企高加放直斗篷是好有氣勢

右邊

表情嘴幾正 但長袍個pose之外
無野好了

下星期拎Boba好撚期待

聖誕快樂呀 hoytoys手足

牙原呢期好紅

想聽日去拎～可惜老婆實唔放人

曰：DLLM唔撚駛湊仔呀？

呀原，你都係講返英文

各位聖誕快樂

咁多位巴打聖誕節快樂

聖誕快樂

係

只係冇乜表情 服務上完全冇問題
上年成日都係佢幫我訂嘢

帶埋個仔拎貨

教育要由細做起，帶埋佢入坑

有老婆仔女都仲比玩玩具算好大自由度
你應該好感恩

諗起有次交收係對父子 個老豆仲同我講 件玩具唔係佢 係佢個仔
佢個仔仲係小學生 所以先陪佢同我交收

隻85實物隻色我ok 除左頭雕一般之外
成隻野嘅肌肉感好正好靚

隻野應該啲人會愈睇愈靚

開訂排排隊訂85係排左幾多日

唯有星期一先拎

半入坑

差3日

Rb個ds anakin件袍都擺得好型

博士件披風有冇副廠
ht果件條鐵線幼到呢根本擺唔到造型

究竟點整

佢地d袍好多都係有鐵線

唔整埋比我哋

好似2012 ca

即係舊嗰個？？

希望1月1有好消息
周星馳老友

真好，咁細個就買咁貴禮物比佢，個細路邊會識珍惜

銀牙銀牙咁玩先係真玩家

唔覺得靚左其實真心講而家隻85出黎肉眼睇隻色幾靚
係相機影埋去同埋搵燈射住佢佢先偏黃金色

個pose好正

JC

幾似喎

求jc post大貨張相
唔要味精圖

我ok喎

味精梗係ok

個模好得

可以收單了

味精圖又唔係大貨

仲信唔信好

有半條頸？

睇落可以換頸套 可以收番隻

1/4來
Peter仔未炒過 應該ok

2千頭就有隻 信唔過都平

是wo

收得過

𨳒你正呀喂

唔係跌穿左好耐喇咩

有頸？？咁stealth suit條頸有乜用

咁大粒點睇都唔似1/6啦下話

自膠

周街都係千一左右

1/4個gg頭 大貨打返個8折先

如果唔介意1/4的頭插去1/6的身 咁都可以用ge

好在佢本身都皮光肉滑 無咩紋

咁有信心有8成

1/4頭雕除咗joker個個炒之外 其他都無咩事 再加上1/4易做D 所以8折差唔多 大媽做野上心D就得

大媽睇心情

都係300 收單

咁多隻頭要油 唔油快d點派到貨

如果當初1/4 joker都有咁大迴響令佢改就好

無咁多人炒

隻野炒價高到傻

更正 無咁多人炒濃

屑你紅黑SUIT如果個頭都係柒既我撻訂算屌

睇圖應該下面係suit 就咁插

500coupon入邊隻好，當聖誕禮物😂

好想睇千字文

當年46一出又係比人踩到一無是處

大把人口裏說不

打算有$300樓下單就收，1字頭有ironman玩

歡迎大家欣賞下聖誕活 俾個正皮
支持ht等於支持你自己

樓豬係唔係啲咁既人

5系

越睇越靚咪又係海量貨

好想快啲派到 好好撚

頭先去有條友推車仔拎十五盒85走

差個幾鐘 派多轉比我啦

琴日都見到